有冇人食完kfc都會肚痾

屌我食完kfc之後腸胃炎
嘔左兩次痾左三次 仲要係屎水
你地食完kfc之後會唔會咁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

屯門天水圍食完都會痾，水，兩次最少...

JOLIBEE萬歲

油得濟
試下食雞唔食皮

係呀屌 好辛苦

食親kfc我老母就屌我
佢話kfc污糟到仆街 叫我咪再食

不過，幾日後，都係會想食然後歷史重演..

會呀，基本上食完炸雞都會
所以限每個月食一次...

巴打仲可以每個月食一次

我